有冇巴打玩交友app?

約到出嚟唔理好醜都食咗先？

玩開grindr,好易約，建議樓主可以試試

No gay